突發香港時事評論youtubers會比人拉晒

燒山仲話拉佢自己一個佢會好唔甘心，同佢係港共眼中最危險嘅目標

放心燒山你咁講一定會冇事

燒山燈自己？